# KindleEar translation.
# Copyright (C) 2013 Arroz
# Arroz <akindleear@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.6\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-06 14:16+China Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-22 23:34+0800\n"
"Last-Translator: cdhigh <cdhigh@sohu.com>\n"
"Language-Team: Arroz <akindleear@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

msgid "Device type"
msgstr "设备类型"

msgid "Old password is wrong!"
msgstr "原密码错误！"

msgid "The two new passwords are dismatch!"
msgstr "两次输入的新密码不匹配！"

msgid "Change password success!"
msgstr "密码修改成功！"

msgid "Username is empty!"
msgstr "用户名为空！"

msgid "Already exist the username!"
msgstr "用户名已经存在！"

msgid "Add a account success!"
msgstr "添加用户账号成功！"

msgid "Please use admin/admin to login at first time."
msgstr "初次登录请使用用户名'admin'/密码'admin'。"

msgid "Please input username and password."
msgstr "请输入正确的用户名和密码。"

msgid "The len of username reached the limit of 25 chars!"
msgstr "用户名限制为25个字符！"

msgid "The username includes unsafe chars!"
msgstr "用户名包含非法字符！"

msgid "The password includes non-ascii chars!"
msgstr "密码包含非ASCII字符！"

msgid "The username not exist or password is wrong!"
msgstr "用户名不存在或密码错误！"

msgid "Please input new password to confirm!"
msgstr "请输入新的密码并确认！"

msgid "The username '%s' not exist!"
msgstr "用户名'%s'不存在！"

msgid "Please confirm to delete the account!"
msgstr "请确认是否要删除此账号！"

msgid "The username is empty or you dont have right to delete it!"
msgstr "用户名为空或你没有权限删除此账号！"

msgid "Title or url is empty!"
msgstr "标题和URL都不能为空！"

msgid "Book(s) (%s) put to queue!"
msgstr "书籍 (%s) 已放入推送队列！"

msgid "No book to deliver!"
msgstr "没有需要推送的书籍！"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Feeds"
msgstr "我的订阅"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Logs"
msgstr "投递日志"

msgid "Admin"
msgstr "账户管理"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

msgid "Please Login"
msgstr "请先登录"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgid "Old password"
msgstr "原密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm Change"
msgstr "确认修改"

msgid "Add Account"
msgstr "添加用户账号"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Note : No supports many accounts for limit of free account of GAE."
msgstr "因为GAE免费资源的有限，不建议添加很多用户账户。"

msgid "Accounts"
msgstr "用户账号列表"

msgid "No."
msgstr "序号"

msgid "Enable"
msgstr "使能发送"

msgid "Operation"
msgstr "命令"

msgid "Change"
msgstr "修改"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Url Filter"
msgstr "URL过滤"

msgid "Urls in list would not be downloaded."
msgstr "在此列表中的URL将不会被下载，以便节省时间，仅适用于文章中的图片URL。"

msgid "Please input regular expression"
msgstr "请输入正则表达式"

msgid "White List"
msgstr "邮件白名单"

msgid ""
"mail sent to %sxxx@<em>appid</em>.appspotmail.com will be transfered to your email."
msgstr ""
"发送到%sxxx@<em>appid</em>.appspotmail.com的邮件正文将会被转发至你注册的邮箱。"

msgid "Please input mail address"
msgstr "请输入邮件地址"

msgid "Auto back to previous page after 5 seconds"
msgstr "5秒钟后自动返回上一页"

msgid "Click to back"
msgstr "点击直接返回"

msgid "Free Forever."
msgstr "分享自由。"

msgid "Good News Always Come With You."
msgstr "好消息时刻相随。"

msgid "Inherited From Calibre"
msgstr "源自Calibre"

msgid "Share Your Ideas"
msgstr "分享智慧"

msgid ""
"Author modified and ported %s to generate mobi file in GAE without kindlegen "
"tool of Amazon,"
msgstr ""
"作者提取了%s的mobi模块用于通过Python在线生成mobi格式文件，不依赖Amazon的"
"kindlegen工具，"

msgid "for periodical mobi file is a better format to represent news feeds."
msgstr "杂志格式书籍排版精美，跳转方便，阅读体验更好。"

msgid "With my"
msgstr "使用本站"

msgid "open source KindleEar application"
msgstr "开源的KindleEar程序"

msgid ""
", You can deploy your own server to push news feeds to your kindle dialy or share "
"the service with your friends."
msgstr ""
"，你可以在GAE上搭建自己的推送服务器，下载包含图片的RSS订阅或网页推送到你的Kindle，"
"并支持多账号，可以提供给三五好友同时使用。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "The website dont allow register, you can ask owner for a account."
msgstr "本站不开放注册，需要管理员先添加账号然后才能使用对应账号登录使用相应服务。"

msgid "Only display last 10 logs"
msgstr "只显示最后10条日志"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Title"
msgstr "书籍标题"

msgid "Size"
msgstr "附件大小"

msgid "To"
msgstr "收件人"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Has no log"
msgstr "还没有投递过"

msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

msgid "No have book subscribed"
msgstr "暂时没有已订阅的书籍"

msgid "No have book unsubscribed"
msgstr "暂时没有未订阅的书籍"

msgid "Custom Rss"
msgstr "自定义RSS"

msgid "Fulltext"
msgstr "全文RSS"

msgid "Unsubscribed"
msgstr "未订阅"

msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

msgid "Bookmarklet"
msgstr "书签小应用"

msgid "Drag and drop this link to your bookmarks"
msgstr "将链接拖动到书签栏"

msgid "Add to KindleEar"
msgstr "在KindleEar中订阅"

msgid "No have book unsubscrebed"
msgstr "暂时没有未订阅的书籍"

msgid "Your account will pause after"
msgstr "你的投递将于"

msgid ", Please login before expire."
msgstr "自动停止，每次登录后自动延期。"

msgid "Delete Account"
msgstr "删除此账户"

msgid "Kindle E-mail is requied!"
msgstr "Kindle E-mail必须填写！"

msgid "Title is requied!"
msgstr "书籍标题不能为空！"

msgid "Settings Saved!"
msgstr "恭喜，保存成功！"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Kindle E-mail"
msgstr "Kindle邮箱"

msgid "The item is empty"
msgstr "此项不能为空"

msgid "Enable deliver"
msgstr "使能自动定时投递"

msgid "Time zone"
msgstr "所在时区"

msgid "Deliver time"
msgstr "投递时间"

msgid "Book type"
msgstr "投递格式"

msgid "Deliver now"
msgstr "现在投递"

msgid "Note: task deliver will be executed after some minutes."
msgstr "注意：投递需一段时间，更新内容越多所需时间越长。"

msgid "Custom Rss Setting"
msgstr "自定义RSS设置"

msgid "Language"
msgstr "投递语言"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgid "Korean"
msgstr "韩语"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "Malaysian"
msgstr "马来西亚语"

msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里语"

msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普语"

msgid "Javanese"
msgstr "爪哇语"

msgid "Tagalog"
msgstr "他加禄语"

msgid "Hausa"
msgstr "豪萨语"

msgid "Keep images"
msgstr "保留文章图片"

msgid "Enable deliver custom rss"
msgstr "自动定时投递自定义RSS"

msgid "This switch only effective when 'Enable deliver' is enabled."
msgstr "此开关受制于'基本设置'的总开关，'总开关'使能，此选项才有效。"

msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Important: Please activate your kindle firstly, and goto"
msgstr "注意：必须首先注册您的Kindle设备，同时请到亚马逊账户中心"

msgid "Page and add"
msgstr "页面将"

msgid "Personal Document Settings"
msgstr "个人文档设置"

msgid "to 'Approved Personal Document E-mail List'."
msgstr "加入“已认可的发件人电子邮箱列表”。"

msgid "Title format"
msgstr "标题样式"

msgid "Title Only"
msgstr "仅标题"

msgid "Title YYYY-MM-DD"
msgstr "标题 年-月-日"

msgid "Title MM-DD"
msgstr "标题 月-日"

msgid "Title MM/DD"
msgstr "标题 月/日"

msgid "Title DD/MM"
msgstr "标题 日/月"

msgid "Title MMM DD"
msgstr "标题 英文月 日"

msgid "Title Day, MMM DD"
msgstr "标题 星期, 英文月 日"

msgid "Oldest article"
msgstr "最旧文章"

msgid "No limit"
msgstr "不限制"

msgid "1 Day"
msgstr "一天"

msgid "2 Days"
msgstr "两天"

msgid "3 Days"
msgstr "三天"

msgid "4 Days"
msgstr "四天"

msgid "5 Days"
msgstr "五天"

msgid "6 Days"
msgstr "六天"

msgid "7 Days"
msgstr "一星期"

msgid "Deliver days"
msgstr "投递日"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Logs of other users"
msgstr "其他用户的日志"

msgid "Merge books into one"
msgstr "多本书籍合并投递为一本"

msgid "Append hyperlink '%s' to article"
msgstr "在每篇文章后附加 '%s' 超链接"

msgid "Archive"
msgstr "归档"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Append hyperlinks for archiving or sharing."
msgstr "在文章最后附加归档或分享链接。"

msgid "Fuck Gfw (For users in China)"
msgstr "我需要翻墙（针对中国用户）"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Login Info"
msgstr "登录信息"

msgid "Input website login info for book '%s'"
msgstr "请提供书籍 '%s' 的网站登录信息"

msgid "Leave any field empty to delete info from database."
msgstr "留空任何一项则从数据库中删除网站登录信息。"

msgid "Account"
msgstr "账号"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Import Feeds"
msgstr "导入订阅列表"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import custom rss from a OPML file."
msgstr "从OPML文件中导入订阅列表。"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Separate"
msgstr "单独推送"

msgid "Title from"
msgstr "标题来源"

msgid "Webpage"
msgstr "网页"

msgid "Feed"
msgstr "Feed"

msgid "Authorize"
msgstr "申请授权"

msgid "Authorized"
msgstr "已授权"

msgid "Authorization Error!<br/>%s"
msgstr "申请授权过程失败！<br/>%s"

msgid "Success authorized by Pocket!"
msgstr "已经成功获得Pocket的授权！"

msgid "Failed to request authorization of Pocket!<hr/>See details below:<br/><br/>%s"
msgstr "申请Pocket授权失败!<hr/>错误信息参考如下：<br/><br/>%s"

msgid "'%(title)s'<br/><br/>Saved to %(act)s [%(email)s] success."
msgstr "《%(title)s》<br/><br/>成功被保存至 %(act)s [%(email)s]。"

msgid "Failed save to Pocket.<br/>"
msgstr "保存到 Pocket 失败。<br/>"

msgid "'%s'<br/><br/>Saved to your Pocket account."
msgstr "《%s》<br/><br/>已经成功被保存到你的Pocket账户。"

msgid "See details below:<br/><br/>%s"
msgstr "下面是一些技术细节：<br/><br/>%s"

msgid "Request type[%s] unsupported"
msgstr "不支持你请求的命令类型[%s]"

msgid "The Instapaper service encountered an error. Please try again later."
msgstr "Instapaper服务器异常，请稍候再试。"

msgid "Verify"
msgstr "校验"

msgid "Verifying"
msgstr "校验中"

msgid "Verified"
msgstr "已校验"

msgid "Congratulation : the username and password are correct."
msgstr "恭喜：你提供的账号和密码都正确。"

msgid "The username or password is incorrect!"
msgstr "你提供的账号或密码有误！"

msgid "Error when verify the username and password for Instapaper. Status:"
msgstr "在校验Instapaper的账号和密码时发生错误。错误码："

msgid "'%s'<br/><br/>Saved to your Instapaper account."
msgstr "《%s》<br/><br/>已经成功被保存到你的Instapaper账户。"

msgid "The id is invalid!"
msgstr "ID不是合法的数值!"

msgid "The feed(%d) not exist!"
msgstr "订阅源(数据库ID: %d)不存在!"

msgid "The book(%d) not exist!"
msgstr "内置书籍(数据库ID: %d)不存在!"

msgid "Cannot subscribe this book, Error:"
msgstr "无法订阅此书籍，错误描述："

msgid "Error when try to subscribe this book. Status:"
msgstr "试图订阅此书籍时出错。错误码："

msgid "Cannot unsubscribe this book, Error:"
msgstr "无法退订此书籍，错误描述："

msgid "Error when try to unsubscribe this book. Status:"
msgstr "试图退订此书籍时出错。错误码："

msgid "Cannot delete this feed, Error:"
msgstr "无法删除此订阅源，错误描述："

msgid "Error when try to delete this feed. Status:"
msgstr "试图删除此订阅源时出错，错误码："

msgid "Cannot add this feed, Error:"
msgstr "无法添加此订阅源，错误描述："

msgid "Error when try to add this feed. Status:"
msgstr "试图添加此订阅源时出错，错误码："

msgid "Append qrcode of url to article"
msgstr "在每篇文章后附加文章地址的二维码"

msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

msgid "Upload cover image"
msgstr "上传封面图片"

msgid "Upload a cover image from local."
msgstr "从本机上传一个封面图片。"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Size of image file must be smaller than 500KB."
msgstr "封面图片大小必须要小于500KB。"

msgid "The file you chosen is not an image."
msgstr "你选择的文件不是一个图像文件。"

msgid "<h1>Successfully</h1><p>The cover image have been uploaded successfully.</p>"
msgstr "<h1>成功</h1><p>封面图片已经成功上传。</p>"

msgid "Failed to upload the cover image. Error:"
msgstr "上传封面图片失败。错误信息："

msgid "Failed to delete the cover image. Error:"
msgstr "删除封面图片失败。错误信息："

msgid "Book mode"
msgstr "书籍模式"

msgid "Periodical"
msgstr "期刊"

msgid "Comic"
msgstr "漫画"

msgid "Please input a new number"
msgstr "请输入一个新的数值"

msgid "The number is invalid"
msgstr "数值非法"

msgid "Cannot change this record, Error:"
msgstr "无法修改此记录，错误码："

msgid "Error when try to change this record. Status:"
msgstr "在试图修改此记录时出错。错误码："

msgid "Cannot delete this record, Error:"
msgstr "无法删除此记录，错误码："

msgid "Error when try to delete this record. Status:"
msgstr "在试图删除此记录时出错。错误码："

msgid "Last delivered"
msgstr "已推送期号"

msgid "Num"
msgstr "期号"

msgid "Record"
msgstr "信息"

msgid "Expiration"
msgstr "有效期"

msgid "Never expire"
msgstr "永久有效"

msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

msgid "3 Months"
msgstr "3个月"

msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

msgid "1 Year"
msgstr "1年"

msgid "Remove hyperlinks"
msgstr "移除链接"

msgid "Not remove"
msgstr "不移除"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Text"
msgstr "正文"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "The username not exist or the email of kindle is empty."
msgstr "对应用户名不存在或kindle email未设置。"

msgid "Seperated by semicolon"
msgstr "分号隔开多个地址"

msgid "Deliver selected books now."
msgstr "手动推送已选择的书籍。"

msgid "Deliver"
msgstr "推送"

msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

msgid "Select none"
msgstr "取消全部"

msgid "Import as fulltext RSS by default"
msgstr "默认导入为全文订阅源"

msgid "Do not have any subscribed book."
msgstr "暂时没有已订阅的书籍。"

msgid "Sendgrid Mail Setting"
msgstr "Sendgrid邮件设置"

msgid "Use Sendgrid"
msgstr "使用Sendgrid"

msgid "ApiKey"
msgstr "密钥"

msgid "Need sendgrid ApiKey!"
msgstr "请输入Sendgrid的ApiKey！"

msgid "Email or Username"
msgstr "邮箱或用户名"

msgid "Shared"
msgstr "网友分享"

msgid "This feed has been successfully subscribed."
msgstr "已经成功订阅了此订阅源。"

msgid "[All]"
msgstr "[所有分类]"

msgid "[by Time]"
msgstr "[按时间]"

msgid "[Uncategoried]"
msgstr "[未分类]"

msgid "<h1>Successfully</h1><p>This feed has been successfully subscribed.</p>"
msgstr "<h1>成功</h1><p>已经成功订阅了此订阅源。</p>"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Url is empty!"
msgstr "URL为空！"

msgid "<h1>Thanks</h1><p>Thank you for your feedback, this feed will be reviewed soon.</p>"
msgstr "<h1>非常感谢</h1><p>非常感谢您的反馈，此订阅源将很快被检视。</p>"

msgid "Duplicated subscription!"
msgstr "重复的订阅!"

msgid "Invalid"
msgstr "报失效"

msgid "<p>Please write a category in text field if the one you wish is not in the list.</p>"
msgstr "<p>如果列表中没有合适的分类，请直接在文本框中填写。</p>"

msgid "<h1>Share links, share happiness</h1>"
msgstr "<h1>分享链接，分享快乐</h1>"

msgid "Cannot fetch data from kindleear.appspot.com, status: "
msgstr "无法从kindleear.appspot.com获取数据，状态： "

msgid "Database has no data yet, you can share your subscription now."
msgstr "数据库还没有数据，您可以分享现在的订阅源。"

msgid "<h1>Thanks</h1><p>Thank you for sharing, good luck will always with you.</p>"
msgstr "<h1>非常感谢</h1><p>谢谢您的分享，愿好运永远伴随您。</p>"

msgid "<p>Category for [%s]:</p>"
msgstr "<p>[%s] 的类别:</p>"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Read with Kindle"
msgstr "在Kindle阅读"

msgid "Stylesheet"
msgstr "样式表"

msgid "Upload style sheet"
msgstr "上传样式表"

msgid "Upload a style sheet from local (accept utf-8 only)."
msgstr "从本机上传一个样式表（仅接受utf-8格式）。"

msgid "The file you chosen is not a stylesheet file."
msgstr "您选择的文件不是样式表。"

msgid "<h1>Successfully</h1><p>The stylesheet file have been uploaded successfully.</p>"
msgstr "<h1>成功</h1><p>样式表文件已经上传成功。</p>"

msgid "Failed to upload the stylesheet file. Error:"
msgstr "上传样式表文件失败，错误信息："

msgid "Failed to delete the stylesheet. Error:"
msgstr "删除样式表文件失败，错误信息："

msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

